肺炎警體型肥大及有高血壓 八達通紀錄沒顯示到油塘一粥麵

本港早前錄得首宗警員確診武漢新型冠狀病毒，病人是一名駐守北角警署的 48 歲男防暴警。衞生署早前表示，男警稱自己較常於油塘大本型出入，亦曾光顧過油塘大本營一粥麵，該餐廳早前一名女收銀員確診，但男警表示已忘記光顧具體時間。衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日表示，翻查確診男警的八達通紀錄，並沒有顯示曾到油塘大本營一粥麵。

另外，根據《明報》報道，男病人姓許，體型肥大及有高血壓，隸屬北角警署巡邏小隊，近日暫調至東區警區第三梯隊負責防暴工作。報道稱，病人確診前14日曾負責巡邏、防暴、看守柴灣警察宿舍，2月14日到香港仔舊大街負責人群管理，無參與隔離營等工作。

根據衞生防護中心資料，該名警員本月18日開始發燒，下午5時半至晚上10時曾到西環明星海鮮燒鵝專門店出席聚會，同場另有 59 名警員出席，列為密切接觸者。

同女收銀做愛
八達通點會有記錄

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

唔可以用現金俾錢？

一定用八達通比錢咩

林雪學精左唔用八達通

叫雞點用八達通比錢啊咪玩啦

由屋企行路落去

代表用現金
想像下個現金流通量

應該睇微信支付有冇肉金

究竟有冇去過一粥麵?
係咪第度惹番黎

看守柴灣警察宿舍

用we7pay可以叫雞

btw仲有其他果幾個有病徵點解無消息
初步陰性就唔駛再驗

jm9

咁即係啲隱形病人就係啲散銀

可能係二奶黎，唔方便講出黎咪話食過一粥麵

肥沙

銀紙有病毒
交俾我接收

一定係比現金啦，錢最污糟

柴灣狗宿

嘟個閪

淨係可以俾八達通?
追查來源班人都唔知咩思維

求神保佑嗰59隻狗齊齊中招呀

JM9

一鍋熟全家一定要有事

捽甩佢！

許褚

Wa diu
呢啲叫紀律部隊

好似可以wechat alipay

肥你嗌嘅咩？應該叫肥壯啊嘛。

廢柴

因為無叫雞付款記錄查

警狗真係好廢
連自己幾時去過/有冇去過都唔記得

真係社會垃圾黎

有委任證咪得 洗咩用八達通

條呔碌咗落山喎

推

肥大高血壓都做到狗？？

女收銀塊八達通咪有紀錄囉

去女收銀屋企食粥咋

Alipay

啊蛇識食

可能食飯唔駛比錢呢

最緊要人有事 ，三萬 thx.

一粥麵 藍店

咁要check返收銀塊八達通

得佢兩個有事 都唔使講咁白喇 一個肺炎就揭發曬啲奸情
遲下可能有水砲車嘅密切接觸者添

食一粥麵... 收銀

咁多日
仲幫襯過邊間呀？
諗清楚d

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

鑊

你都on9
叫雞Show 張委任證出黎洗撚比錢

關八達通咩事？八達通冇就一定冇去過？好似鬼島咁一定支付寶咩

黑驚ot

人哋出面食慣海底撈係用支那宝嫁

有慢性疾病死得快啲

翻查確診男警的八達通紀錄，並沒有顯示曾到油塘大本營一粥麵

Cash?

咁呀女收銀又去過邊度呀？

Bulk撚到

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

但係女收銀
又係結咗婚㗎喎

點解個羅咁分明？

啫係死得未

我住柴灣，好近狗宿

何sir 呢啲野唔係我做 麻煩你搵車房師傅黎整

Sorry sir我係廢柴

想問間粥店係藍定咩？

真係拎個閪當八達通嘟咩

又肥又高血壓...咪就係好似香江第一滴血嗰件藍屍咁？
希望盡快步佢後塵啦

女收銀既秘撈，要check下支付寶紀錄or用左csi口罩交易

一粥麵一定要比八達通架咩

好多曱甴都好肥

叫g

衞生防護中心提醒大家check足跡第一步就係八達通
八達通無就等於無去過

用八達通去分

EQ / IQ 雙低都得，點解肥大高血壓唔得？

gay test failed

【新增內容】
武漢肺炎疫情仍未減退，據悉香港今日新增3宗初步確診個案，其中一名患者是96歲女病人，正在東區醫院留醫，居於北角，沒有外遊紀錄，有指老婦的家屬曾報稱，老婦於病發前曾到過北角一間佛堂。[size=5]而同屬東區醫院，亦有一名居於柴灣的女病人初步確診[size=5]未有外遊紀錄。另外，據悉早前從日本返港的一名68歲鑽石公主號乘客，亦初步確診，經測試他的痰及喉嚨分泌物樣本都呈陽性反應由駿洋邨的檢疫中心被送往伊利沙伯醫院。而本港今日再多3名武漢肺炎確診病人相信可以出院，包括第32宗個案，是打邊爐家族成員其中一人，至今共有11人出院。

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

睇錯左女收銀塊閪

大家樂既

低🦠🦠

豬八戒

佢係咁嘅意思

滿肚支那肥腸

啟暴龍？

48 就高血壓

體型肥大做防暴警套野俾佢個肚腩迫撚爆。諗起都好笑

點解無人諗係個隻狗去完強國叫雞領咗嘢

唔想認自己喺強國中

跟住記憶中睇過大本營一粥麵有個收銀中招

就賴落嗰到諗住蒙混過關唔俾屋企人知

其餘狗隊中嗰d都未必係喺退休會領嘢

而係一齊上去叫雞領嘢

行動代號:廢柴

全香港得一種付款方式？

俾cash唔得?

攞個閪嚟du八達通咩

話唔定係有另一個超級感染者仲潛伏緊

醫管局都幾搞笑 八達通無紀錄咁又點
Cash唔得？

根據《明報》報道，男病人姓許，體型肥大及有高血壓，隸屬北角警署巡邏小隊，近日暫調至東區警區第三梯隊負責防暴工作。報道稱，病人確診前14日曾負責巡邏、防暴、看守柴灣警察宿舍，2月14日到香港仔舊大街負責人群管理，無參與隔離營等工作。

2月21日，有消息指，再有一名隸屬香港仔警署的女警員，今早感到不適。她到律敦治醫院求醫時，發現肺部有陰影，現正檢疫並等候測試結果，但該名女警並沒有參與2月18日飯聚。

黑暗兵法

WARS 患者從來無黎過，
大家放心食用

報完仲有冇人敢食

貴圈真亂

我都係咁諗
8達通根據代表唔到啲咩

雪雪

高血壓係高危人士。

班黑警食得太多海底撈痴肥

黑警俾假口供，一定係做左啲唔見得光既野。
佢一定係叫左武漢雞，驚俾老婆知道，所以屆鳩一粥面條女

佢點知的

男警表示已忘記光顧具體時間

一定有的野

怕軍心散渙
比狗狗知伙記有事仲邊有心機做嘢（雖則本身都唔做嘢）
所以驗到陰性就算
如果係false negative 咁就

個肺花晒 但negative

睇片啲防暴最撚中意坐撚住手足個頭搞到佢地呼吸唔到 然後用塊面磨地
有啲癲啲坐左上去仲要前後前後磨
呢件防暴仲要體型肥大屌佢老母

呢班究竟係點過fitness

好似取消咗